港共迫人上梁山啊 外圍都要拉？

無入過立法會既人 都要清算

而第二波則是追查是否有幕後策劃者，繼而再追查每一位曾進入立法會範圍內的示威者，最後是外圍的一批，相信有關調查及搜捕行動會持續一段長時間。

最好嚇到你地全部都去自首做on9嘢
一個人驚特別易做錯事，大家小心

魚蛋都用左三年時間秋後算帳

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

佢靠嚇啫.
立法會示威區公眾地方
夜晚佢又冇舉旗話你班人非法集結
點告得入

利申：嗰日冇出去 剩睇直播

洗唔洗驚到咁

小心為上
萬一佢用呢段野屈我點算

外圍
外到邊先
唔啱拉埋嗰日遊行經過嘅人啦好嘛
利申:個日去左遊行

唔係重點 你唔通想活係恐慌之下？